坑口元氣特别好食？

每次星期五六日夜晚經過東港城都見到排晒長龍，所以上嚟問下點解咁受歡迎

我經過有影相，但手機虧虧地唔知點解搵唔到張相

搵得返先補上

大撚把人排 仲要係後生仔女排

係囉，真係諗唔通點解

呢張就啱啱影嘅
Lunch time都排到咁

仲有大把港豬
真係出黎抗爭既後生其實唔係咁多

64比

仲去食果啲真係弱智浩二

坑口有兩間，厚德嗰間好撚殘舊，裝修了圍曬板都好撚多人去食

掉撚左你部手機先